用手機web版上黎，暫時仲暢順，我用Firefox。

如題。

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Safari

Chrome

Chrome 都ok
iOS 12.4

Safari iOS 13 冇問題只需要間中refresh

Firefox ok